signal wong 13年嚟一蚊都冇拎過返屋企俾呀媽都講出嚟

死廢青好唔好意思呀

證明唔俾家用先可以成功
以後同阿媽講人地做到視帝都唔洗俾家用，家人只需背後支持仔女先有出頭天

連登仔都支持唔比家用啦 有咩問題

我有俾幾蚊

帛金？

嗰份係俾你老母

你有俾你老母

平時連燈仔又話唔想俾家用，依家又屌人唔俾家用